[工程jj] 跪求水喉設計圖freelance[入WSD]

做開顧問多年
有冇巴打請外援
包design calculation layout 跟wsd標準入則要求
有興趣聯絡

有冇巴打爆job 要幫手出聲

比人炒左？

好天砍定落雨柴 遲下炒人都唔奇

咁既環境有頭髮邊個想做工程

水喉垃圾野點會出freelance...

license plumber??

細有細做姐 有邊樣唔係垃圾

AP/RSE/RGE

工務工程野就唔值錢

Ching 你都講得啱 有牌搵錢多
有牌好多都開公司做partner

有RPE?

純粹係做下設計圖 搵下錢
唔係借牌

RPE基本上無用
除左RPE(G)

風火水電做一世 都係垃圾？

高位放氣用

冇咩對手
正正經經考牌就入

BS Mech佬等十年八年先考只係懶

Double Air Valve 先可以吸氣放氣
Single只可以放氣

同埋一般街喉揾水記駁水前
都係要做pressure rest (GS有寫requirements)
Air valve 另一用途就係放走水喉入面空氣，
咁樣試水果時先可以谷爆磅

有錯請指教

測量jj留名學習